死獌狗又想黑呀？

好彩有var睇住你班狗仔

撚9班獌迷姐

都差幾遠下

幾好波wo

班死獌狗谷住谷住淨係可以負皮

又想獌鏡看世界

又插水又打人